消防處控制組同事強調絕對唔會事先假設市民“濫用”，所有個案都派員到現場處理同了解

《服務承諾》

消防處控制中心於日前凌晨青衣回收場大火中，由於濃烈嘅「燒膠味」飄往香港九龍大部份地區，於3小時內共接獲多達50宗以上嘅火警求助個案電話， 控制組同事強調絕對唔會事先假設市民“濫用”，所有個案都派員到現場處理同了解，亦盡全力趕及5分鐘內到場嘅服務承諾。
就算去到現場證實冇煙冇火， 同事都只會認為市民係「善意」虛報，而非惡意癱瘓消防處。感謝全香港嘅兄弟們由凌晨兩點忙到天光，為嘅只係確保每一位香港市民(不論你係黑衣人、白衣人定係睡衣人)嘅人身安全。

東網新聞傳送門：

#服務承諾就係服務承諾
#無藉口 #消防控制中心
#新消聯 #HKFAC

連政府啲 pr 都食咗誠實豆沙包

消防員不停接到求助電話，縱使知道氣味源頭是青衣的一場火災，然後消防員仍然選擇在各區奔波，接聽市民的電話求助，並沒有像警察般接到市民求助時掛斷電話，甚至把警局關門。

串到應一應

警犬就威呢，未接聽/唔接聽電話都已經知係元朗白衫人打人就照count做同一件案件。因為佢地有份一齊策劃嘛

呢啲先係正常嘅紀律部隊

所以點解我地咁鍾意消防
佢哋起碼正常

忠誠勇毅，心繫社會

呢個page真係政府pr?

就算大家知消防好多藍，但點解照樣支持呢？
係因為有個對比之下，消防真係專業好多

工會嚟，應該唔係政府嘢

工會page嚟 睇定啲先